\section{Vektoren}
	\begin{lstlisting}
	#include <vector>
	
	std::vector<int> first; // leerer Vektor
	std::vector<int> second(3); // Vektor mit 3 Elementen, alle =0
	std::vector<int> third(5, 42); // Vektor mit 5 Elementen, alle =42
	std::vector<int> four = {1,2,3,4}; // Vektor mit 4 Elementen, wie angegeben
	
	int x = second[i]; // kein "out of bounds"-check (schneller)
	int y = second.at(i) // kann OutOfBonds Exception geben
	
	second.push_back(3); // fuegt das Element '3' am Ende hinzu
	
	int second_len = second.size(); // Anzahl Elemente im Vektor
	
	std::vector<int> third_cpy = third; // Kopiert des ganzen Vector
	
	// Vektoren koennen auch mehrdimensional sein
	std::vector<std::vector<int>> multidim(m, std::vector<int>(n));
	int z = multidim.at(i).at(j);
	int w = multidim[i][j];\end{lstlisting}


